巴打們，你地fifa連唔連到ea?

我連唔到無得上網打